(發夢) 不如我地都著白衫

經過尋晚元朗一役
我地知道著白衫原來可以拎架餐
其實應該要借佢地個名嚟整臭佢地
加上面家有新聞合理懷疑警同黑有關
應該學返政府既招數
唔可以俾人騎劫我地既怒力

on9

而家
努力

話你戇鳩驚你嬲
而家政府篇稿就係想將元朗單野入埋示威者數
你仲真係走去轉著白衫

yes

對唔住你地
想幫手良略盡綿力